# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-27 16:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 19:09-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/arrays.php:44
msgid "HTTP plaintext, default port 80"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:45
msgid "HTTP encrypted (HTTPS), default port 443"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:47
msgid "SMTP plaintext, default port 25 (or 587 for submission)"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:48
msgid "SMTP with STARTTLS, default port 25(or 587 for submission)"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:49
msgid "SMTP encrypted (SMTPS), default port 465"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:51
msgid "IMAP plaintext, default port 143"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:52
msgid "IMAP with STARTTLS, default port 143"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:53
msgid "IMAP encrypted (IMAPS), default port 993"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:55
msgid "POP3 plaintext, default port 110"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:56
msgid "POP3 with STARTTLS, default port 110"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:57
msgid "POP3 encrypted (POP3S), default port 995"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:59
msgid "DNS plaintext, default port 53"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:62
msgid "LDAP plaintext, default port 389"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:63
msgid "LDAP encrypted (LDAPS), default port 636"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:65
msgid "FTP plaintext, default port 21"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:66
msgid "FTP encrypted (FTPS), default port 990"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:67
msgid "SCP download file, default port 22"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:68
msgid "TFTP protocol - download file, default port 69"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:70
msgid "SMB plaintext download file, default port 445"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:71
msgid "SMB encrypted (SMBS) download file, default port 445"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:114
#, fuzzy
msgid "Last hour"
msgstr "最後檢查"

#: includes/arrays.php:115
msgid "Last 6 hours"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:116
msgid "Last day"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:117
#, fuzzy
msgid "Last week"
msgstr "最後檢查"

#: includes/arrays.php:167
#, php-format
msgid "%d Poller run"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:168 includes/arrays.php:169 includes/arrays.php:170
#: includes/arrays.php:171 includes/arrays.php:172 includes/arrays.php:173
#: includes/arrays.php:174 includes/arrays.php:175 includes/arrays.php:176
#, php-format
msgid "%d Poller runs"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:180 includes/arrays.php:181 includes/arrays.php:182
#: includes/arrays.php:183 includes/arrays.php:184 includes/arrays.php:185
#: includes/arrays.php:186 includes/arrays.php:187
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 秒"

#: includes/arrays.php:214 includes/arrays.php:218 includes/arrays.php:222
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/arrays.php:223
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/arrays.php:224
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/arrays.php:225
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: includes/arrays.php:232 includes/arrays.php:252 servcheck_ca.php:264
#: servcheck_proxies.php:273 servcheck_test.php:801 servcheck_test.php:1033
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: includes/arrays.php:233
#, fuzzy
msgid "A Useful Name for this CA chain."
msgstr "此代理的有用名稱。"

#: includes/arrays.php:237
msgid "New CA"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:240 includes/arrays.php:364
msgid "CA chain"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:244
msgid "CA and intermediate certs, PEM encoded"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:253
#, fuzzy
msgid "A Useful Name for this Proxy."
msgstr "此代理的有用名稱。"

#: includes/arrays.php:257
msgid "New Proxy"
msgstr "新增代理伺服器"

#: includes/arrays.php:261 servcheck_proxies.php:277
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: includes/arrays.php:262
#, fuzzy
msgid "The Proxy Hostname."
msgstr "代理主機名。"

#: includes/arrays.php:270
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 埠號"

#: includes/arrays.php:271
#, fuzzy
msgid "The HTTP Proxy Port."
msgstr "HTTP代理端口。"

#: includes/arrays.php:279
#, fuzzy
msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTP代碼"

#: includes/arrays.php:280
#, fuzzy
msgid "The HTTPS Proxy Port."
msgstr "HTTPS代理端口。"

#: includes/arrays.php:288
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/arrays.php:289
#, fuzzy
msgid "The user to use to authenticate with the Proxy if any."
msgstr "用於通過代理進行身份驗證的用戶（如果有）。"

#: includes/arrays.php:297 includes/arrays.php:381
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/arrays.php:298
#, fuzzy
msgid "The user password to use to authenticate with the Proxy if any."
msgstr "用於通過代理進行身份驗證的用戶密碼（如果有）。"

#: includes/arrays.php:318
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/arrays.php:322
#, fuzzy
msgid "Service Check Name"
msgstr "服務檢查名稱"

#: includes/arrays.php:323
#, fuzzy
msgid "The name that is displayed for this Service Check, and is included in any Alert notifications."
msgstr "為此服務檢查顯示的名稱，包含在任何警報通知中。"

#: includes/arrays.php:329 servcheck_test.php:1118
#, fuzzy
msgid "Enable Service Check"
msgstr "啟用服務檢查"

#: includes/arrays.php:330
#, fuzzy
msgid "Uncheck this box to disabled this test from being checked."
msgstr "取消選中此框可禁用此網址。"

#: includes/arrays.php:335
msgid "Poller"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:338
msgid "Poller on which the test will run"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:343
msgid "Type of service"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:348
msgid "What type of service?"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:353
#, fuzzy
msgid "IP Address or DNS name of server"
msgstr "連接到此服務器的IP地址"

#: includes/arrays.php:354
msgid "You can specify another port (example.com:5000) otherwise default will be used"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:361
#, fuzzy
msgid "Service settings"
msgstr "一般設定"

#: includes/arrays.php:366 includes/arrays.php:424 includes/arrays.php:515
#: servcheck_test.php:473
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/arrays.php:368
msgid "Your own CA and intermediate certs"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:373 servcheck_proxies.php:285
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: includes/arrays.php:375
msgid "With authentication the test gains more information. For LDAP something like cn=John Doe,OU=anygroup,DC=example,DC=com. For smb use DOMAIN/user"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:383
msgid "For anonymous ftp insert email address here."
msgstr ""

#: includes/arrays.php:389
#, fuzzy
msgid "LDAP search"
msgstr "搜尋"

#: includes/arrays.php:391
msgid "LDAP search filter, it could be ,OU=anygroup,DC=example,DC=com"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:398
msgid "DNS name for query"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:399
msgid "DNS name for querying"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:406
msgid "path part of url"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:407
msgid "For web service insert at least \"/\" or something like \"/any/path/\". For FTP listing must end with char \"/\". For TFTP/SCP/SMB download test insert /path/file"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:414
#, fuzzy
msgid "Requires Authentication"
msgstr "需要身份驗證"

#: includes/arrays.php:415
#, fuzzy
msgid "Check this box if the site will normally return a 401 Error as it requires a username and password."
msgstr "如果站點通常會返回401錯誤，請選中此框，因為它需要用戶名和密碼。"

#: includes/arrays.php:421
#, fuzzy
msgid "Proxy Server"
msgstr "主服務器"

#: includes/arrays.php:422
#, fuzzy
msgid "If this connection text requires a proxy, select it here.  Otherwise choose 'None'."
msgstr "如果此連接文本需要代理，請在此處選擇它。否則，選擇“無”。"

#: includes/arrays.php:430
#, fuzzy
msgid "Check Certificate"
msgstr "檢查證書"

#: includes/arrays.php:431
#, fuzzy
msgid "If using SSL, check this box if you want to validate the certificate. Default on, turn off if you the site uses a self-signed certificate."
msgstr "如果使用SSL，如果要驗證證書，請選中此框。默認打開，如果您的站點使用自簽名證書，則關閉。"

#: includes/arrays.php:437
#, fuzzy
msgid "Check and notify Certificate expiration"
msgstr "檢查證書"

#: includes/arrays.php:438
#, fuzzy
msgid "If using SSL, check this box if you want to check the certificate expiration. You will be warn when last 10 days left."
msgstr "如果使用SSL，如果要驗證證書，請選中此框。默認打開，如果您的站點使用自簽名證書，則關閉。"

#: includes/arrays.php:444
#, fuzzy
msgid "Notification Timing"
msgstr "通知時間"

#: includes/arrays.php:447
msgid "How often test"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:451
msgid "Test each poller cycle or less"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:455
msgid "Trigger"
msgstr "觸發"

#: includes/arrays.php:459
#, fuzzy
msgid "How many poller cycles must be down before it will send an alert. After an alert is sent, in order for a 'Site Recovering' Email to be send, it must also be up this number of poller cycles."
msgstr "在發送警報之前，URL必須關閉多少分鐘。發送警報後，為了發送“站點恢復”電子郵件，它也必須達到這個分鐘數。"

#: includes/arrays.php:463
#, fuzzy
msgid "Time Out"
msgstr "超時"

#: includes/arrays.php:467
#, fuzzy
msgid "How many seconds to allow the page to timeout before reporting it as down."
msgstr "在將頁面報告為關閉之前允許頁面超時的秒數。"

#: includes/arrays.php:472
#, fuzzy
msgid "Verification Strings"
msgstr "驗證字符串"

#: includes/arrays.php:476
#, fuzzy
msgid "Response Search String"
msgstr "響應搜索字符串"

#: includes/arrays.php:477
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for in the response for a live and working service."
msgstr "這是在實時和工作Web服務的URL響應中搜索的字符串。"

#: includes/arrays.php:484
#, fuzzy
msgid "Response Search String - Maintenance"
msgstr "響應搜索字符串 - 維護頁面"

#: includes/arrays.php:485
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for on the Maintenance .  The Service Check will check for this string if the above string is not found.  If found, it means that the service is under maintenance."
msgstr "這是要在維護頁面上搜索的字符串。如果找不到上面的字符串，Service Check將檢查此字符串。如果找到，則表示Web服務正在維護中。"

#: includes/arrays.php:492
#, fuzzy
msgid "Response Search String - Failed"
msgstr "響應搜索字符串 - 失敗"

#: includes/arrays.php:493
#, fuzzy
msgid "This is the string to search for a known failure in the service response.  The Service Check will only alert if this string is found, ignoring any timeout issues and the search strings above."
msgstr "這是在Web Service響應中搜索已知故障的字符串。服務檢查僅在發現此字符串時發出警報，忽略任何超時問題和上面的搜索字符串。"

#: includes/arrays.php:500
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知設定"

#: includes/arrays.php:503
#, fuzzy
msgid "Notify Format"
msgstr "通知帳戶"

#: includes/arrays.php:505
#, fuzzy
msgid "This is the format to use when sending the notification email"
msgstr "這是發送通知電子郵件時使用的格式"

#: includes/arrays.php:510
#, fuzzy
msgid "Notification List"
msgstr "通知設定"

#: includes/arrays.php:512
#, fuzzy
msgid "Use this Notification List for those to be notified when this service goes down."
msgstr "這是當該網站出現故障時將通知的帳戶列表。"

#: includes/arrays.php:518
#, fuzzy
msgid "Notify Accounts"
msgstr "通知帳戶"

#: includes/arrays.php:520
#, fuzzy
msgid "This is a listing of accounts that will be notified when this service goes down."
msgstr "這是當該網站出現故障時將通知的帳戶列表。"

#: includes/arrays.php:525
#, fuzzy
msgid "Extra Alert Emails"
msgstr "額外警報電子郵件"

#: includes/arrays.php:529
#, fuzzy
msgid "You may specify here extra Emails to receive alerts for this test (comma separated)"
msgstr "您可以在此處指定額外的電子郵件以接收此URL的警報（以逗號分隔）"

#: includes/arrays.php:533
msgid "Notes"
msgstr ""

#: includes/arrays.php:537
msgid "Notes sent in email"
msgstr ""

#: includes/functions.php:33 servcheck_test.php:836
msgid "Tests"
msgstr ""

#: includes/functions.php:34
#, fuzzy
msgid "CA certificates"
msgstr "檢查證書"

#: includes/functions.php:35 servcheck_proxies.php:292
#: servcheck_proxies.php:349
msgid "Proxies"
msgstr "代理"

#: includes/functions.php:36
msgid "Curl return codes"
msgstr ""

#: includes/functions.php:42
#, fuzzy
msgid "Log History"
msgstr "瀏覽歷程"

#: includes/functions.php:49
msgid "Graphs"
msgstr ""

#: includes/functions.php:129
msgid "No data"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:104
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to delete the following CA."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following CA."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_ca.php:109 servcheck_proxies.php:108 servcheck_test.php:198
#: servcheck_test.php:207 servcheck_test.php:216 servcheck_test.php:225
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: servcheck_ca.php:109 servcheck_proxies.php:108 servcheck_test.php:198
#: servcheck_test.php:207 servcheck_test.php:216 servcheck_test.php:225
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: servcheck_ca.php:109
#, fuzzy
msgid "Delete CA"
msgid_plural "Delete CA"
msgstr[0] "刪除"

#: servcheck_ca.php:166
#, fuzzy, php-format
msgid "CA [edit: %s]"
msgstr "查詢[編輯：％s]"

#: servcheck_ca.php:168
#, fuzzy
msgid "CA [new]"
msgstr "查詢[新]"

#: servcheck_ca.php:268
msgid "Used"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:275 servcheck_ca.php:338
msgid "CAs"
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:296
#, fuzzy
msgid "No CAs Found"
msgstr "找不到服務器"

#: servcheck_ca.php:315
#, fuzzy
msgid "Servcheck CA Management"
msgstr "Webseer服務器管理"

#: servcheck_ca.php:322
msgid ""
"Servcheck uses a file of certificates from common root CAs to check certificates. This will work \n"
"\t\tfor certificates issued by common CAs. If you are using a custom CA (for example, \n"
"\t\tin a Microsoft AD environment), the test for that certificate will fail because servcheck \n"
"\t\tdoes not know your CA. You must upload the entire chain (CA certificate and intermediate \n"
"\t\tcertificates). You then associate these with the test where the certificate issued by your CA is."
msgstr ""

#: servcheck_ca.php:332 servcheck_proxies.php:343 servcheck_test.php:506
#: servcheck_test.php:1259
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: servcheck_ca.php:343 servcheck_proxies.php:354 servcheck_test.php:1299
#: servcheck_test.php:1391
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: servcheck_ca.php:354 servcheck_proxies.php:365 servcheck_test.php:1310
#: servcheck_test.php:1402
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: servcheck_ca.php:355 servcheck_proxies.php:366 servcheck_test.php:1311
#: servcheck_test.php:1403
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: servcheck_curl_code.php:55
msgid "No error codes"
msgstr ""

#: servcheck_proxies.php:103
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to delete the following Proxy."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete following Proxies."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_proxies.php:108
#, fuzzy
msgid "Delete Proxy"
msgid_plural "Delete Proxies"
msgstr[0] "刪除"

#: servcheck_proxies.php:169
#, fuzzy, php-format
msgid "Proxy [edit: %s]"
msgstr "查詢[編輯：％s]"

#: servcheck_proxies.php:171
#, fuzzy
msgid "Proxy [new]"
msgstr "查詢[新]"

#: servcheck_proxies.php:281
#, fuzzy
msgid "Ports (http/https)"
msgstr "端口（http / https）"

#: servcheck_proxies.php:309
msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

#: servcheck_proxies.php:315
#, fuzzy
msgid "No Servers Found"
msgstr "找不到服務器"

#: servcheck_proxies.php:334
#, fuzzy
msgid "Servcheck Proxy Management"
msgstr "Webseer服務器管理"

#: servcheck_test.php:193
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Delete the following tests."
msgid_plural "Click 'Continue' to Delete following tests."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_test.php:198
#, fuzzy
msgid "Delete rest"
msgid_plural "Delete tests"
msgstr[0] "WebSeer服務器"

#: servcheck_test.php:202
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Disable the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Disable following Tests."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_test.php:207
#, fuzzy
msgid "Disable test"
msgid_plural "Disable Tests"
msgstr[0] "停用"

#: servcheck_test.php:211
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Enable the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Enable following tests."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_test.php:216
#, fuzzy
msgid "Enable test"
msgid_plural "Enable tests"
msgstr[0] "啟用服務器"

#: servcheck_test.php:220
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Duplicate the following test."
msgid_plural "Click 'Continue' to Duplicate following tests."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#: servcheck_test.php:225
#, fuzzy
msgid "Duplicate test"
msgid_plural "Duplicate tests"
msgstr[0] "複製"

#: servcheck_test.php:402
#, php-format
msgid "The Service Check history was purged for %s"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:416
#, fuzzy, php-format
msgid "Query [edit: %s]"
msgstr "查詢[編輯：％s]"

#: servcheck_test.php:418
#, fuzzy
msgid "Query [new]"
msgstr "查詢[新]"

#: servcheck_test.php:461
#, fuzzy
msgid "No Users Selected"
msgstr "沒有選擇用戶"

#: servcheck_test.php:463
#, fuzzy
msgid "Users Selected"
msgstr "用戶已選中"

#: servcheck_test.php:466
#, fuzzy
msgid "All Users Selected"
msgstr "選擇所有用戶"

#: servcheck_test.php:472
msgid "All"
msgstr "全部"

#: servcheck_test.php:798
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: servcheck_test.php:804 servcheck_test.php:1058
msgid "Result"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:807 servcheck_test.php:1063
#, fuzzy
msgid "Search result"
msgstr "搜尋"

#: servcheck_test.php:810 servcheck_test.php:1068
msgid "Curl return code"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:815
#, fuzzy
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: servcheck_test.php:820
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: servcheck_test.php:825
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: servcheck_test.php:830
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: servcheck_test.php:862
msgid "Service Down"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:862
msgid "Service UP"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:876
#, fuzzy
msgid "No Service Check Events in History"
msgstr "沒有歷史事件"

#: servcheck_test.php:932
msgid "Last returned data of test"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1028
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: servcheck_test.php:1038 servcheck_test.php:1144
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: servcheck_test.php:1043
#, fuzzy
msgid "Last Check"
msgstr "最後檢查"

#: servcheck_test.php:1048
msgid "Stats (OK/problem)"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1053
#, fuzzy
msgid "Trigerred"
msgstr "觸發"

#: servcheck_test.php:1076 servcheck_test.php:1294
msgid "Checks"
msgstr "檢查"

#: servcheck_test.php:1113
#, fuzzy
msgid "Edit Service Check"
msgstr "啟用服務檢查"

#: servcheck_test.php:1122
#, fuzzy
msgid "Disable Service Check"
msgstr "啟用服務檢查"

#: servcheck_test.php:1126
#, fuzzy
msgid "View Service Check History"
msgstr "Web服務檢查"

#: servcheck_test.php:1129
msgid "View Last returned data"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1134
msgid "View Graph"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1144
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: servcheck_test.php:1147
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: servcheck_test.php:1154
msgid "No"
msgstr "否"

#: servcheck_test.php:1154
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: servcheck_test.php:1155 servcheck_test.php:1156
msgid "Not tested yet"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1164
#, fuzzy
msgid "No Tests Found"
msgstr "找不到服務器"

#: servcheck_test.php:1250 setup.php:223
#, fuzzy
msgid "Service Checks"
msgstr "Web服務檢查"

#: servcheck_test.php:1265
msgid "State"
msgstr "州"

#: servcheck_test.php:1269
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: servcheck_test.php:1278
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: servcheck_test.php:1372
#, fuzzy
msgid "Service Check History"
msgstr "Web服務檢查"

#: servcheck_test.php:1380
#, fuzzy
msgid "Date Search"
msgstr "搜尋"

#: servcheck_test.php:1386
msgid "Entries"
msgstr ""

#: servcheck_test.php:1404
msgid "Purge Events"
msgstr ""

#: setup.php:34
#, fuzzy
msgid "Service Check Admin"
msgstr "Web服務檢查管理員"

#: setup.php:213
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:213
#, fuzzy
msgid "Service Checker"
msgstr "服務檢查名稱"

#: setup.php:230
#, fuzzy
msgid "Service Check Edit"
msgstr "服務檢查編輯"

#: setup.php:237
#, fuzzy
msgid "Service Check Save"
msgstr "服務檢查名稱"

#: setup.php:244
#, fuzzy
msgid "Web Proxies"
msgstr "WebSeer服務器"

#: setup.php:251
#, fuzzy
msgid "Web Proxie Edit"
msgstr "代理"

#: setup.php:258
#, fuzzy
msgid "Save Web Proxy"
msgstr "新增代理伺服器"

#: setup.php:265
msgid "CA"
msgstr ""

#: setup.php:272
msgid "CA Edit"
msgstr ""

#: setup.php:279
msgid "Save CA"
msgstr ""

#~ msgid "%d Minutes"
#~ msgstr "%d 分鐘"

#, fuzzy
#~ msgid "Display Name of this server"
#~ msgstr "顯示此服務器的名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable Server"
#~ msgid_plural "Enable Servers"
#~ msgstr[0] "啟用服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Uncheck this box to disabled this server from checking urls."
#~ msgstr "取消選中此框可禁用此服務器以檢查網址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Is this server the local server?"
#~ msgstr "這台服務器是本地服務器嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Check this box if the current server you are connected to is this entry."
#~ msgstr "如果您連接的當前服務器是此條目，請選中此框。"

#, fuzzy
#~ msgid "Master Server"
#~ msgstr "主服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Sets this server to the Master server.  The Master server handles all Email operations"
#~ msgstr "將此服務器設置為主服務器。主服務器處理所有電子郵件操作"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 位址"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "網址"

#, fuzzy
#~ msgid "This is the URL to connect to remote.php on this server."
#~ msgstr "這是連接到此服務器上的remote.php的URL。"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "地點"

#, fuzzy
#~ msgid "Location of this server"
#~ msgstr "該服務器的位置"

#, fuzzy
#~ msgid "The URL to Monitor"
#~ msgstr "要監控的URL"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter an IP address to connect to.  Leaving blank will use DNS Resolution instead."
#~ msgstr "輸入要連接的IP地址。留空將改為使用DNS解析。"

#~ msgid "Compression"
#~ msgstr "壓縮"

#, fuzzy
#~ msgid "What compression does the server require?  Most servers should not need this, but some will not redirect properly without it."
#~ msgstr "服務器需要什麼壓縮？大多數服務器不需要此服務器，但是如果沒有它，某些服務器將無法正確重定向。"

#, fuzzy
#~ msgid "Available Checks"
#~ msgstr "可用支票"

#, fuzzy
#~ msgid "Servers"
#~ msgstr "服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Cacti Master"
#~ msgstr "仙人掌大師"

#, fuzzy
#~ msgid "Cacti Remote Server"
#~ msgstr "仙人掌遠程服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "WebSeer Service Checks"
#~ msgstr "WebSeer服務檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "WebSeer Servers"
#~ msgstr "WebSeer服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Server Edit"
#~ msgstr "服務器編輯"

#, fuzzy
#~ msgid "Save Server"
#~ msgstr "啟用服務器"

#, fuzzy
#~| msgid "Delete"
#~ msgid "Delete URL"
#~ msgid_plural "Delete URLs"
#~ msgstr[0] "刪除"

#, fuzzy
#~| msgid "Disable"
#~ msgid "Disable URL"
#~ msgid_plural "Disable URLs"
#~ msgstr[0] "停用"

#, fuzzy
#~| msgid "Enable"
#~ msgid "Enable URL"
#~ msgid_plural "Enable URLs"
#~ msgstr[0] "啟用"

#, fuzzy
#~| msgid "Duplicate"
#~ msgid "Duplicate URL"
#~ msgid_plural "Duplicate URLs"
#~ msgstr[0] "複製"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#, fuzzy
#~ msgid "HTTP Code"
#~ msgstr "HTTP代碼"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#, fuzzy
#~ msgid "Auth"
#~ msgstr "驗證"

#~ msgid "Timeout"
#~ msgstr "已逾時"

#, fuzzy
#~ msgid "DNS: Server %s - A Record for %s"
#~ msgstr "DNS：服務器％s  - ％s的記錄"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "向下"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "向上"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Service Checks"
#~ msgstr "WebSeer服務檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Service Check History"
#~ msgstr "WebSeer服務檢查"

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Delete the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Delete following Servers."
#~ msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Disable the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Disable following Servers."
#~ msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable Server"
#~ msgid_plural "Disable Servers"
#~ msgstr[0] "啟用服務器"

#~ msgid "%d Minute"
#~ msgstr "%d 分鐘"

#, fuzzy
#~ msgid "No Events in History"
#~ msgstr "沒有歷史事件"

#~ msgid "Master"
#~ msgstr "Master"

#, fuzzy
#~ msgid "This Host"
#~ msgstr "這個主持人"

#, fuzzy
#~| msgid "Edit Site"
#~ msgid "Edit Server"
#~ msgstr "編輯網站"

#, fuzzy
#~| msgid "View History"
#~ msgid "View Server History"
#~ msgstr "瀏覽歷程"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Servers"
#~ msgstr "WebSeer服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Server History"
#~ msgstr "WebSeer服務器"

#~ msgid "Edit Site"
#~ msgstr "編輯網站"

#, fuzzy
#~ msgid "Webseer Site Management"
#~ msgstr "Webseer網站管理"

#, fuzzy
#~ msgid "You must select at least one Proxy."
#~ msgstr "您必須至少選擇一個代理。"

#~ msgid "Return"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "網站"

#, fuzzy
#~ msgid "Click 'Continue' to Enable the following Server."
#~ msgid_plural "Click 'Continue' to Enable following Servers."
#~ msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下代理。"
